其實前線一直用緊苦肉計 希望將呢場運動的精神延續落去 請不要割蓆

係好多人眼中 前線好似好傻好蠢好衝動
犧牲得好唔值得
但佢地一直受住精神及皮肉之苦 為大家企到最前

係屌前線之前 可否停一停 想一想
對住有咁高尚情操的前線
你一句冷言冷語 係會對人有幾hurt

前線有地方你覺得有改善空間 可以好聲好氣咁講 而唔係一黎屌柒佢
即使有超好意見 但你一黎屌柒人 只會令人聽唔入耳 浪費左你的意見

不割𥱊 不分化 不篤灰

係,唔係勇武日日圍狗屋,個運動早就完左啦
你睇下就算勇武宜家日日比人打,平日搞既活動咪又係愈黎愈少人出黎
香港人真係無撚得救

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

不論前線發生咩事, 我都冇割過, 而家唔會, 將來都唔會

無屌過
做咩都好 只係想佢地不被捕不受傷

你係咪網軍黎嫁

推
我相信大部份人都係心痛佢地覺得佢地唔抵姐
但語氣問題一路都係呢幾個月以嚟係連登拆唔掂嘅問題

如果太子站真係有人死咗
你哋會點做？
只係不斷屌鳩黑警？
黑警係唔會痛佢哋一早失去人性
你哋會唔會攞起武器
向殺人兇手討回公道？
就算係見到速龍衝過嚟
好多時都係冇人會敢去抵抗
全部走哂
走唔到就落單被人捉
捉完嘅被狗打被狗搞
你哋仲想見到幾多個手足48之後被人打到殘廢？
有幾多女手足被人老強？

要大家講野前 冷靜下 試下代入睇呢d文的前線點諗
要關心一個人 一定要代入佢的角度諗

話人on9 蠢 送頭個d全部都要收皮

打死人咪又係上嚟覆句好嬲好嬲同叫人死全家

叫班友上去圍人反擊都唔敢啦

哂鳩氣

係
所謂勇武
事實係有勇冇武
講打點夠打
黃絲都善良有同理心好難去傷害人
我地爭取民主公義受惠嘅唔係自己而包括每一個藍絲同警察
勇武從來冇打贏過
但都照去打
只能用自己苦難去喚醒每一個可能喚醒嘅良知

我覺得可以改到呢d死人語氣 已經係連登仔一大進步

依家叫大家做得有策略d
晚晚都等防暴衝然後拉十幾二十個
點延續落去
你繼續講香港人無得救就真係無得救

認同有一班人一直用身體力行令場運動保持熱度
兄弟爬山

無錯 不如唔圍轉快閃 班狗一走近就咬又受傷又坐48

同意：

連登冷氣連出去勇氣都用

我絕對唔會割蓆 我喺好擔心你地 唔想你地受傷 俾狗拉 。 無論點 我都支持你地，雖然我無工返無錢支持你地 我只可以喺度同你地打氣 be water.

唔好再叫前線停！！！
我知你地不忍 但問心
和理非們如果唔係咁 一早就慣左 無人會再理件事
亦都唔會意識到香港腐敗成咁！！！
你地付出多一尐 佢地所需付出的便會少一尐
件事都會快尐完

你有冇諗過
係好多人出完去 再成功返屋企
然後比意見不下一百次

不割
只係心痛

其實星期六日有活動
集中火力會好啲

希望大家不受傷，不被捕，不輕生，不被殺

同意, 前線做咗一件好重要的事

就係俾香港人, 俾全世界知道 香港警察知法犯法

但我認為已夠多了, 香港警察的醜陋已夠世人知道了

所以前線可以回一回氣先

支持同路人

---
907 機場壓測
908 人權集會

612 721 811 831

支那核心價值Bingo Sheet

人民鬥人民
市民鬥黑警
勇武鬥和理
藍絲鬥黃絲
窮人鬥富人
教師鬥學生
抗爭者鬥記者
全民大批鬥

唔割死都唔割

見到呢家d popo咁狼死 其實好擔心

唔會屌 但只係唔想佢地再犧牲自己唔想再見到咁多手足比狗打比狗拉 真心真心希望大家做到真正既be water
盡量快閃走 唔好比咁多位比狗捉

咁我好認真咁講
唔好再用苦肉計
黑材料已經好多爆多
實在唔須要再用苦肉計
係時候反攻！！

pish

核爆都唔割

香港人太善忘

唉 好撚到肉

講完俾好多人圍屌

證明主流都係鍾意口號式反擊

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

巴打們唔洗絕望
依個方向就正確

唔好再迷茫，其實前線好犀利
詳細可以推前線英勇實錄gif圖合集

推到攬炒巴睇到！！
希望眾籌係美國登報！！

Dear Donald Trump,

You are business man, we talk business.
You save hk, you can take all of my money.

Please save hk immediately!!

One of hk citizen

我開po同覆人地啲po都比人屌慣

啲大愛左膠可以搵到幾百個原因叫你唔好反擊

大家唔好咁快放棄

左膠扔俾差佬拉，最有用

唔好再苦肉計,收集之前d仆街野煲大佢

有撚用就一鳩早搞掂啦

中point, 有邊個想出嚟比人打,
佢地嘅苦肉計叫醒左好多香港人,
唔好辜負佢地, 生存, 反抗到香港重光日

已家對家就係盡拉同拖,繼續而家呢個方法一定玩完

係你地先咁天真覺得佢地好驚所以盡拉同拖

有錯?

勇武以後就算殺警犬都唔割，無一個警犬係無辜㗎！

另外文宣核彈係放連儂牆

係用嚟屌9 d「自古以來中國一部分」五毛同廢老

唔係放響連登嘅

luv

天真唔係錯

再圍日日拉幾十就真係完啦On9